此膠片每小時消毒一次

所以咪咁多廢老用遮/拐杖禁lift

「此地無銀」代名詞

膠片

世界級
玩嘢嘅極致

此圖攝自香港文化中心後台排練場既lift

睇嚟你唔明

甩左啫

消毒嗰度有咩用

當然唔係，唔會抹嘅位，就貼「定時清潔」標籤

咁你知唔知此地無銀係咩意思？

其實每小時抹塊膠片一次, 同每小時抹粒制一次, 邊樣會乾淨啲?

佢咁寫即係淨係抹佢張過膠咭仔？

btw
其實SARS後冇咗塊膠片，好多地方都改返做定時清潔/消毒，但係好多時一個月先見佢抹一次

淨係抹塊「膠片」呀懵撚

睇tvb既係咁上下智商